飲食台手足 請大大力懲罰重慶大廈

重慶大廈 又派水又派cake
我決定下星期收工
去重慶大慶
食撚曬佢d咖哩

咖喱餐真係好撚好食
快d組隊去大大力懲罰

好多人驚左重慶大廈
我想講 人地叫熱情 1d都唔恐怖

We connect!

推薦印度烤雞

推薦weed

等我大力罰下佢地先

推薦 恆河水

支持

推爆佢

支持！
食撚晒你地啲咖喱先

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

補圖
好撚好食
（只限會員收看）

幫推

正呀

大大力懲罰可以阿但野食想知有冇的簡唔辣太辣既話戰鬥力會下降

飲兩杯lassi 解辣

有辣有唔辣
食卡巴喇
烤雞卷好撚好食
$60 左右 唔辣

烤雞卷係墨西哥卷餅
用白色烤過既皮
包菜包肉

我最愛正宗印度&巴基斯坦咖喱

好正咁

恆河水 lassi已mark低組個隊就泥銀彈撒落

今日每00分同30分，一齊唱榮光歸香港

榮光同步器

烤雞卷正阿卡巴要睇下咩泥

恆河水 lassi減肥一流

有無邊間建議大大力懲罰
次次去重慶淨係識去唱錢唔個邊間好食

咁印度糕點？

下個星期返香港要狂食重慶大廈咖哩
生痱滋都照食

仲有無其他南亞店？買咖哩好唔好

我淨係食過一間
叫南亞仔介紹

通常都好熱情咁招呼你

地下個層有幾間

求下大家唔好食晒啲嘢

你今次仆硬街，一定食尻晒你地啲野

btw 有冇momo食？

我個人瘦底 唔洗減肥見到話有糕點又要mark低

有
新北江都有一間

要懲罰邊間？

push

甜到漏奶

下星期搵日收工就去食
食撚到佢冇貨賣

有無話邊間好味的？

好撚甜 唔好食

真係唔知嗰度有

去開佐敦hungry eye

一定要

要嚟送茶

快快手攪個list 出嚟懲罰佢

食過一次完全唔岩口味

要多謝手足！

上過去食幾次咖喱
個人覺得真係幾好食

我第一個join

G持

重慶感謝祭
4本番

重慶大廈幾多樓

邊間野？

有乜推介
咖哩外，有冇其他風味食物？

留名UST南亞仔俾清單
一次過懲罰

curry 好貴

咖喱

新德里咖哩正到仆街

平日去食咪得

有無咩好食推介

咖哩好似好熱氣!
雖然係好食

邊幾間正講晒出黎！我食撚晒佢！

推薦新德里
好好食

瑪沙拉Tea

上一層

打手？

南亞仔

大懲罰
有冇咩推介？我剩係係出面食過Kebab

冇冇舖名

印度糕點 巴基斯坦咖哩 尼泊爾餃子

下星期整個感謝日

咖哩...我睇下有冇細份但係夠貴嘅先
利申：腸胃唔頂得太辣

叫咩餐廳 好似好正咁

唔食得咖哩仲有咩選擇

有pizza 㗎?

香港以前出名美食天堂唔單單係因為嘢食好食，係乜都有得食，而且凸顯到多元文化特色

不如大家去重慶大廈開餐嘅時候都學習理解下佢地嘅文化，大家係香港生活各有困難，connect咗就互相幫忙啦

又真係好似幾好食

tandoori chicken

比鋪名黎

重慶手足啲嘢唔錯㗎

你推介下邊樣必食同邊間正啦南亞仔

成日食新北江間毛毛
有無印度咖哩推薦

以後唔叫外賣

kebab 好好食
pizza就正正常常

絲表示單拖太尷尬唔敢去

x2

推呀

我要食撚曬你地啲咖哩！！！

23/10！一齊去開心啲

我都成日去

爆買重慶日

x3

巴打有冇個list乜值得食啊

邊間好食

其實好多都好好食 上面有幾間名

南亞仔幾時開post搶刧介紹重慶啲咖喱餐廳
好耐冇見你出食評post有少少掛住成堆連登仔話你打劫食霸王餐嘅日子

講開好想去食

重光之後一定日日出食評

其實重慶有冇攻略，有時自己一個人走入去唔係好夠膽坐低食嘢。即係始終入到人哋地頭就好怕觸犯左人哋嘅文化禁忌。

飲食台手足 星期五收工 同我食撚曬佢地d野！

新德里咖哩？

同我一齊食

其實佢哋都係做生意 冇咩特別禁忌 咁當然唔好話去印度餐廳要食牛咁啦

收到

要大大力懲罰

屌，想食果舊雞

重慶啲咖喱好好食

剩係入過一樓唱錢，其實上面有咩

行動最實際 10.25

餐廳 賓館 住宅 同鄉會

支持你哋多謝你哋

推

有冇介紹~ 唔識人驚買錯野

開post?

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

系緣份牙南亞仔

Noted with thanks

那有錢

咖哩同烤餅

G持 we connect!

分享下雕那

有冇外賣架
次次食咖哩都柯爛屎
想返屋企慢慢嘆

有無邊間正，同無咁辣

有得揀辣唔辣 7e岩香港人 3c有特色 不過好多都辣

你地仆街喇今次
罰到你地喊

等我日日去同呀叉買大麻先

識食一定食Papad瘋狂食
加埋Mint yogurt

外賣係生活態度

已同南亞 印巴connect

Why members only

咁join埋我去啦

刺針有教點拎

完全唔食得辣（十少辣都狂飲水）
有啲咩食到？

唔係member入唔入得

大大力懲罰

甜糕點

搞個感謝日啦

上次食過一間好伏 跟住冇再去過

之前有project要去重慶大廈,嗰度南亞街坊、店主都好熱情好nice

一入去重慶就有

搞兩至三日
方便大家
唔想得一日 有人可能唔得閒

以偏概全
所以我先唔想介紹我食果間
食多幾間 睇下邊間啱口味仲好

真

食到佢地早收舖

寫啫
邊個都入得

入得

尤其係好多南亞男性好鍾意撩女仔咁
成日經過附近都見到佢地𥄫港女
有時吹埋口哨

咁應該係牌照問題 拎會所牌

瘋狂懲罰佢地！

屌你老味好撚想食呀

[共識] Twitter hashtag

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

推！
朋友我地一齊食咖哩

D野食係幾好食 佢地有隻甜品 唔知咩黎 睇落好似飯 食落可樂味
南亞仔知唔知? 仲有南亞仔幫手普及下被捕同被狗撚時點處理俾南亞手足
以今次班狗既態度黎睇 佢地之後可能會極力搞南亞人 萬事小心

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

叫個飯 塊餅 咖哩 嘢飲 加小食一份

3樓同8樓有間都好食

支持！

幫你推

就懲罰你重慶大廈

同新加坡差唔多姐
你太誇張了

Yes真心 想入去食好耐啦

支持 最好固定一日
單拖絲有啲怕

邊間好介紹？？

屌，引死人咩

我自己一個都唔敢呀！但我好鐘意食咖哩

跟！求攻略

831

We connect

join

接濟下深水埗嗰班先

我推介一味燒牛肉串Lahori Seekh

係成個重慶大厦定點？

推！！

有間樓上食咖哩又好食又坐得舒服

裝修幾有異國風情 記得成間都係紫色

食完咖哩 飲番杯乳酪就解到辣

係入去行到𨋢果段路係咁俾人sell唔係咁鍾意

有冇邊間一定要試
利申:未食過

成個！

邊間未坐爆 同我坐爆佢！
邊間坐爆左 同我排爆佢
邊間仲有野食 同我外賣曬佢 聽日食！

每一間都要試
每日去一次！

水炮車射清真寺reddit upvote

食還食, 咪以為佢地真係全部好人至得

一個絲打打算walk in入去食
可以叫啲咩又食得晒

重慶大廈食肆應該係無藍店，開飯唔洗左搵右搵去邊食好

重慶大廈多數生意人 冇咩特別

齊齊食咖喱

有冇邊間咖喱好介紹

點都好
女仔小心d 唔係個個好人

一齊去食

想食

咁平咁靚
你地唔係唔撚去食下話？

保安仲帶路開後門救人 真係每間舖都唔可以放過

準備要落去食curry

真係恆河水黎?

地址

屙爛屎都要去支持

7E咖哩王

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教 字幕版Twitter:

啱啦
嚟個重慶感謝日

sure

全力撐南亞 至愛南亞人

佢地會狂塞VIP卡比你，見你有咖喱汁剩低仲會送Naan bread比你食埋佢。雖然要跟人上樓嗰啲餐廳好似好得人驚，但其實樓上有好多好好食嘅餐廳

星期五去

curly curly

［非散水撚］識時散水為俊傑

我同你
起碼2個了

好慘 睇番你以前啲食評post
全部都比人負評+鬧
多謝林奠大和解哂全香港人

食還食，唔好亂行太入
唔係講玩要小心

推到UST南亞仔入嚟介紹好西

屌，真係
係咁叫佢唔好打劫同強姦
辛苦哂你啦，脾氣咁好

食曬佢

香港人最鍾意飲飲食食

g持
我第一個join

去食咖哩既朋友，唔洗一野就走去坐升降機去樓上既餐廳架。商場既一、二樓都有好多鋪頭，都有d餐廳同雜貨店架，同埋佢地其實比較黃。 Jeffery(第一個少數族裔註冊社工）佢地平時都有搞導賞團，都要帶人去個度地邊傾計同食野買野
。

好似好吸引

實參加啊手足

好想食上面果2個

好想食好想食好想食啊

有kabab食

香料味太勁唔岩食 交俾你地懲罰佢

唔啱呀
香料係多
但個味唔勁 偏淡嫁
加上切合本土化
味道啱香港人

巴打想問下有印度糕點推薦 食過幾隻都覺得超超超甜 一係就好多椰絲 個人麻麻地椰絲

我冇嘢講

Mango Lassi❤❤❤❤❤

其實甜到漏係一定

連登仔唔好齋講唔做

要食曬佢地d咖哩！

今日去咗食！佢地話驚手足們肚餓所以今日有d舖頭都有開！就係等你地去食呀！快d大大力懲罰佢哋！！！

刺針係咩

前排食過7E 咖哩皇
味道唔錯, 價錢非常之抵

新聞刺針 大麻
copy就揾到

地面果啲唔知佢咩價錢, 冇食過
雖然好吸引

樓上果啲反而食過一次 不過有朋友唔食辣, 變左味覺上冇咩感受

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

7E好食 但佢今次係咪有支持 好驚藍

我聽日開

有冇素食？
好鍾意食一碟碟有塊naan同鷹嘴豆嗰啲咖喱

好鐘意食左手邊第二隻咖哩，creamy得黎又易入口
有冇人知呢隻咖哩叫咩名？

之前係新加坡飲過印度人整既奶昔，拉茶，甜撚到痴線

chicken butter？

好食得甜應該okay, 但為聽講都好鬼甜

唔辣既應該係牛油雞

唔知係咪因為印度人可以食得好辣, 所以飲品同甜品都要較到好甜?

好想食vindaloo挑戰辣度
記得以前怡東酒店咖哩自助餐係好高質, 偶然會幫襯, 可惜年頭拆左。依家就去重慶支持南亞同路人

講真, 佢地D 咖喱同燒雞堅好食

邊間印度烤雞

重慶大廈得人驚嘅唔係d人，係等一世都等唔到lift

尤其走果陣

每部載得7個人, 點會短時間應付到大廈入面咁多人上上落落? 不過舊式樓宇無辦法

坐言起行 是日午餐 重慶大廈

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

應該係,過幾日去重慶搵黎食下

哇屌好想食